由頭到尾都無失去焦點

情境一：即使有日林鄭話撤回送中，咁樣你地就會停手咩？
唔撚會
因為下一步就係要狗受報應呀

情境二：即做有日林鄭放棄班狗，咁樣你會停手咩？
唔撚會呀
因為仲未爭取到應有嘅民權

根本林鄭黑警係命運共同體，搞左班狗先邊有失去焦點

我想講清楚根本大家目標一致，無因為黑警而忽略林鄭

凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！

［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

鄉黑比送中更嚴重

所有野都係送中條例衍伸出黎
無失焦
主線同每個分支都需要正視
eg警察個架構 所持既權力etc都有需要審視

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

重申 五大訴求 缺一不可

唔好驚咩中計中計

無錯 官 警 黑 係共同體

五大訴求 缺一不可

Push

香港腐爛不堪
根本反乜都冇失焦

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！